Идея состоит в том, что клиент находится как бы в комнате, в пределах которой
есть некоторая структура данных (json). Сервер может произвольно менять данные.
Приложение-клиент производит визуальное отображение этой структуры.

Примеры:

Меню выбора игры.

```json
{
    "id": "room1",
    "type": "room",
    "data": [{
        "id": "gamelist1",
        "type": "menu_list",
        "data": [{
            "id": "gamelist_item1",
            "type": "newgame_menu_item",
            "map": "map_id",
            "capacity": 6,
            "players": ["player1_id", "player2_id", "player3_id"]
        }]
    }],
    "links": [
        
    ]
}
```

Клиент, производит отображение списка "gamelist" согласно дизайна.
И может отправлять на сервер команды, работающие со списком.
Например, при нажатии кнопки "Присоединиться", на сервер будет отправлена команда:

```json
{
    "target": "room1.gamelist1.gamelist_item1",
    "command": "join"
}
```
